[多圖] 孟晚舟加國休閒生活照曝光

你祖國嘅人民點算
比人打到水深火熱

明明加拿大人 落地生根

又一個大媽

一陣蝗味

隻手

中指

陣大陸味出撚曬嚟 聞多一陣都生癌

手

其他屋企人無樣都feel到浸大陸味

d衫都睇得出啦

咁撚有錢都一陣陣大陸味

支那蝗真系無論去到邊都甩唔到陣蝗味

有錢還有錢，蚑那還蚑那
七孔流血還七孔流血，死還死，唔好搞錯

支那人陣柒味真係點洗都洗唔甩

同亞視味一樣

個post睇得出連登仔好酸！

攝影風格好獨特

一睇就知大陸哩

呢張做乜

漢奸

呢 d新聞就咁多相

佢揸機

睇錯性生活

用華為支持國貨本身已經攪笑
d 高層個個外國人

可以將真景影成上個世紀影樓啲背景都唔簡單
成浸忘了愛除出曬嚟

d支那人就算去到特權地位
都係有好大陣生番味

結是4次婚!
大陸人靠陰道擴充人際關係

買華為=幫華為高層係加拿大安居樂業，振興加拿大大經濟

同志，說好的中國夢呢？

可以一戰

華為公主都係有陣大媽味

點解咁有錢個道氣都係散唔到

啲衫

揸波

笑死 蝗味濃

北姑樣 佢完全係靠關係上位，個樣仲係冇讀過書鄉下婆咁既樣

好大浸蝗蟲味，啲支那狗幾有錢都好，永遠都上唔到大場面

蝗味濃

暴發就係暴發
完全無貴氣
返大陸跳廣場舞算數啦

一睇個樣加埋D廁紙
就知係蝗蟲種,狗改不了吃屎果隻

大媽樣

Exact7ly

lm

其實有錢同貴氣真兩樣野黎

貴氣真係要知性浸出黎

想屌

同廣東道d蝗大媽一鳩樣

硬係覺得d相有Leica味

成陣支那徐

個樣淫撚到呢
好想屌佢一獲甘

個額好高
細圖成個老毛咁

見到揸波嗰張呆咗

又咁講，其實佢既衣著同一般加拿大白人冇咩分別。
只不過係亞洲人個樣冇襯。

去到外國仲係咁大浸蝗味

有冇人覺得佢幾正？

中國2025就係靠呢啲科技人士

唔解正正常常一個眼科醫生要做白手套？
唔解正正常常一個CFO要做女特工？